有冇平車位/停車場介紹？

最好係紅磡/土瓜灣
感激各位巴絲

求救..

黃埔巴打here
紅磡消防局格黎爛地$2500

樓下私樓停車場 上手租左比人2200 個約就完

邊度私樓？

紅磡火車站

幾錢？

門口寫住 2700 喎

Really?咁快又加價
不過我租左屋企樓下$3800

南岸？

屋企門口對出私家位免費

最衰依家無左溫斯勞街個個停車場...

杏花邨 柴灣工業城 1600 爛地